831手足因為你地變左孤魂野鬼

如果手足真係比人監生打死
怨氣會極深
佢好有可能仲未知自己死左 永遠留係太子站入面

可唔可以推少陣星期六，日
推翻啲906嘅行動post上去

【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

希望大家聽晚一齊去太子站
大大聽話佢知我地會幫佢行埋落去 叫佢安心走

送花又好 祈禱又好 要cctv又好
唔可以比當日嘅手足走得不明不白

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

大大力口嗌到手足聽到

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

理性處理831消息

831手足要人

CCTV!

聽日每人帶支白花去太子站 遍地開花

幫手推左行動post先 聽日要多啲人去太子

全香港人入太子做法事
以表敬意

其實有冇陰陽眼巴絲可以另類 FC

本身唔想咁講，但係而家過咗幾日都逼唔到人放料，真係咩idea 都會彈出黎

好想知如果真係有手足走左
佢哋肯唔肯頭七就走 定係仲留左係度